「美國精神」侵侵立場：追求民主至高無上

唔見佢譴責搗亂立法局大樓是過份嘅